\section{Famille  \index[noms]{, Philip\_VI of\_Valois} /  \index[noms]{, Joan of\_Burgundy}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I2494_I2496}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{Philip\_VI of\_Valois  \index[noms]{, Philip\_VI of\_Valois}} naquit l'ann\'{e}e \textit{1293}, \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de Charles de\_Valois  \index[noms]{, Charles de\_Valois} \textit{[1270 - 1325]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son p\`{e}re, Charles de\_Valois  \index[noms]{, Charles de\_Valois} \textit{[1270]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1325}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de 32 ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} le \textit{dimanche 22 ao\^{u}t 1350}, \`{a} l'\^{a}ge de 57 ans.
Il a \'{e}t\'{e} inhum\'{e} le ..., \`{a} \index[lieux]{}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Joan of\_Burgundy  \index[noms]{, Joan of\_Burgundy}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e le ....
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I2494_I2496.tex}{}{}
\par
Philip\_VI of\_Valois  \index[noms]{, Philip\_VI of\_Valois}\textit{[1293]}, \^{a}g\'{e} de 0 ans, \'{e}pousa Joan of\_Burgundy  \index[noms]{, Joan of\_Burgundy}.
Ils eurent 1 enfant : John\_II the\_Good  \index[noms]{, John\_II the\_Good} \textit{[26 avr. 1319 \footnote{.} - 08 avr. 1364 \footnote{.}]}.
\clearpage
